余文樂 vs 阮文安Tommy

余
Tommy

余文落，我屌你老母，支持E kid